懷疑自己開始有啲gay

行街見到啲大隻仔個屎忽勁翹想一手拍埋去
咁算唔算係gay?

係

冇Gay佬幫你減少競爭
毒撚點會溝到女？

呢句真

好多同路人呢度

g持ching

推介你睇一套幸福花園

一個好開始黎

去尿兜會唔會昅人jer仔先

竇埋會

學定含撚就全gay了

more pls

我條脷好勁

做黑警 就可以任拍唔嬲

上得連登就係基

朗豪坊??

香港依家其實好多Gay佬
行街都見到唔少一對一對拖手

睇吓連登幾多人就知